一人n個學校冇教但實用的知識

磚：
同人談判時唔好第一個出價

推

溝仔

磚：真係有用既野就唔好上網免費教人

小學雞打機？

大家鬥唔出價？

出嚟社會人脈重要過沙紙

唔好信連登post

啲女人好估惑

識做事不如識做人
識做人不如識人

九折直接乘0.9
中學乘份數乘法咁計